聽日615係雜種生日, 大家會用咩方式同佢賀壽??

全黑? 白絲帶?

十點一齊燒雜種ge相如何

全民黑衫

你覺得個生日日期係真架?
中國黎架啵

維尼熊生日

祝佢過埋人生最後一次生日好快啲入土

維尼死忌

Wiki寫咩咪信咩
唔通我真係想送生日禮物比佢定要佢生辰八字同佢算命咩